Whatsapp又用唔到？？？

屌你老母connect完未
開VPN又用唔到閂咗VPN一樣用唔到
有冇人有同樣情況

岩岩一路連唔到

+1

+1 1分鐘又正常翻

應該唔係得你一個

屌啦 瞓唔到想睇下手機揾下朋友都唔得

+1 仲以為屋企wifi問題

唔得+1

垃圾whatsapp

屌我仲係connect唔到
唔通個天唔喜歡我

又連唔到...

又唔得了... 連下斷下

死晒

04:08 send咗個msg出去宜家04:15都未send到比對家
facebook執柒咗佢啦

女神單剔我

本身仲以為Wifi問題

i can’t use too

用唔到

same

Same here

好撚難受
想同女傾下計姐...

Same

屌你老母趕住send野

你女神一樣用唔到架姐

仲以為係on9 VPN有問題
點知又係佢問題

國安法殺到黎... whatsapp tg 冇得避...

又用唔到

試過connect去英國日本美帝越南都唔得
熄埋都唔撚得

到依家都用唔到啊

頭先得而家唔得

好似死左

我仲以為自己wifi有事

點撚樣啊屌

本身都以為係wifi/vpn出事
但其他app又用到喎dklm

歐洲用唔到

得我仲喺度又開又閂個Wi-Fi同VPN

十幾年冇響

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

Load唔到

Keep 住can’t use

same 用唔到

真 依家都係咁

啱啱得左一秒 send到野

Yes,can’t use